是靚午 日式雞白湯忌廉汁炸雞飯

個汁雞白湯味唔夠出
雞肉肉質ok
但唔同個汁放埋齊會更好
啲蔬菜既草青味有啲勁
唔太c伏
紫米露唔太甜幾養生唔錯

想食

琴日留肚到今日？

準時師

炸雞in湯

OMB

觀塘

你點知的

西米反射咗印仔個樣

是

係邊

今日很正

見到你

印仔我幫你覆咗好多個你點知的

小雞到呢

今日幾點收工

屌你老慘

代答師

唔掂喎今日

每日都正

幾好食的

肥撚到閪

肥師

雞師

養生師

得3舊有啲少

底仲有
有5舊

邊度有蔬菜

青瓜

又oh my box, 好撚悶

幾錢

羨慕師

5件

肥師大隻

又幾正

兜野咁熟口面既

甜品好c伏

日日食啲野都係咁肥

啲g是咪浸到淋晒

年度我最喜愛OMB

How much ?

定白湯

仲未見你個精神病fans入黎